狗改不了吃屎

之前踢斷高美斯隻腳竟然仲有人可憐佢

過去利物浦搵埋隻賤種日本狗痴冠啦